(有圖 集思廣益)警犬新招搞到好多手足被捕

有圖有真相

今日好多狗混入黑衫搞到手足被捕

佢地除左全身黑衫有埋豬咀眼罩同頭盔

唔係分化狗 即使俾人屌都要出聲

P牌仔預左俾人屌老母

自問只係和理非唔係勇武好廢好垃圾

會唔會諗下轉dress code之類

或者有無其他方法防佢地

手足越捉越小

第一次開po唔知開唔開岩台

如果唔岩幫幫手轉台推

麻煩曬

不分化、不割蓆、不篤灰

自推

Push

Push到有人睇有人覆 入嚟屌下我都好 起碼叫睇左

DRESS CODE 轉唔轉分別唔大

有無其他方法

集思廣益

睇耳機

push

諗就一定要 不過dress code 轉唔轉都係咁

出嚟行戴乜撚嘢耳機
以後叫晒班手足唔好帶耳機

留意情況係要 同時我相信手足係會明白點解要咁做

仲有無其他

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

捉到就
要佢以後唔敢放人入黎

會唔會和理非回合先?
你依家衝突
個個都疑神疑鬼好難團結

狗扮示威者

同意再搞遊行同機場